/* 
  Localizable.strings
  Venus

  Created by Kenneth on 28/07/2017.
  Copyright © 2017 ada. All rights reserved.
*/

app_name = "Venus";
action_device = "装置";
action_settings = "设定";
action_about = "关于";
ble_not_supported = "该设备不支援BLE!";
copy_right = "Copyright ©2017 by Cloudchip";
connect = "连线";
disconnect = "中断断线";
connected = "已连线";
disconnected = "已断线";
connecting = "连线中...";
no_device_bonded = "尚未绑定装置";
no_device_found = "未搜寻到装置";
ask_for_disconnect = "确定要将此装置断线吗?";
settings = "设定";
about = "关于";
device = "装置";
close = "关闭";
ok = "确认";
back = "返回";
confirm = "确认";
bonded = "已绑定装置";
available = "允许连线装置";
unknown = "未知装置";
units = "单位";
wheel_size = "轮圈尺寸";
speed = "Speed";
cadence = "Cadence";
distance = "距离";
total_distance = "总距离";
gear_ratio = "Gear Ratio";
not_available_value = " - ";
distance_unit_m = "公尺";
distance_unit_km = "公里";
distance_unit_yd = "码";
distance_unit_mile = "英哩";
speed_unit_m_s = "m/s";
speed_unit_km_h = "km/h";
speed_unit_mph = "mph";
total_distance_unit_km = "公里";
total_distance_unit_mile = "英哩";
cadence_unit = "rpm";
calorie = "卡路里";
calorie_unit = "卡";
calorie_k_unit = "大卡";
scanning = "搜寻中...";
scan_completed = "搜寻结束";
stop_scanning = "搜寻已中断";
has_been_disconnected = "已断线";
dismiss = "关闭";
about_content = "";
gender = "性别";
age = "年龄";
age_hint = "请输入数字！";
birthday = "生日";
birthday_set = "设定生日";
weight = "体重";
connect_with_us = "连络资讯";
step_count = "步数";
step_unit = "步";
heart_rate = "心率";
heart_rate_unit = "次/分";
goal = "目标";
updating_google_fit = "Google Fit 资料更新中...";
update_google_fit_done = "Google Fit 资料更新完毕";
connect_before_sync = "目前无法同步，请先连接装置";
sleep = "睡眠";
daily = "日";
monthly = "月";
weekly = "周";
today = "今天";
title_activity_sleep = "SleepActivity";
title_activity_swim = "SwimActivity";
title_activity_alarm = "AlarmActivity";
title_activity_alarm_detail = "AlarmDetailActivity";
sleep_at = "昨晚入睡";
sleep_awake = "清醒";
sleep_awake_time = "清醒时间";
sleep_deep = "深睡眠";
sleep_deep_day = "整天深眠";
sleep_in_bed = "整天睡眠";
sleep_light = "浅睡眠";
sleep_light_day = "整天浅眠";
sleep_wake_at = "今天醒来";
swim = "游泳";
swim_swolf = "Swolf";
swim_swolf_lower = "swolf";
time = "时间";
swim_distance_m = "距离 (公尺)";
swim_stroke_count = "划手数";
swim_stroke = "泳姿";
swim_backstroke = "仰式";
swim_breaststroke = "蛙式";
swim_butterfly = "蝶式";
swim_freestyle = "自由式";
step = "步数";
swim_mode_starting = "现在进入游泳模式...";
swim_mode_stopped = "游泳模式已停止...";
device_info = "装置资讯";
device_info_manufacturer = "制造商";
device_info_model = "装置名称";
device_info_fw = "韧体";
device_info_hw = "硬体";
height = "身高";
stride_len = "步幅";
swim_pool_size = "泳池大小";
smart_alerts_incoming_call = "来电提醒";
smart_alerts = "智慧提醒";
smart_alerts_sms = "简讯提醒";
smart_alerts_idle = "久坐提醒";
units_length = "长度单位";
units_swim_length = "游泳长度单位";
units_weight = "重量单位";
swim_distance_yd = "距离 (码)";
action_alarm = "手环闹钟";
lift_wrist_view = "抬腕显示";
alarm_friday_short = "五";
alarm_monday_short = "一";
alarm_saturday_short = "六";
alarm_sunday_short = "日";
alarm_thursday_short = "四";
alarm_tuesday_short = "二";
alarm_wednesday_short = "三";
action_done = "完成";
alarm_set = "设定闹钟";
step_goal = "步数目标";
alarm_save = "储存";
alarm_cancel = "取消";
alarm_save_ok = "储存成功";
alarm_save_fail = "储存失败";
set_goal_in_google_fit = "开启 Google Fit 设定";
timepicker_hour = "时";
timepicker_minute = "分";
auto_connect = "自动连线";
device_info_mac = "MAC";
pair_device = "绑定装置";
title_activity_heart_rate_history = "HeartRateActivity";
last_heart_rate = "上次测量结果";
title_activity_swim_history = "SwimHistoryActivity";
time_min = "分钟";
swim_stroke_count_unit = "次";
time_second = "秒";
swim_distance_m_unit = "公尺";
swim_distance_yd_unit = "码";
swim_unknown_stroke = "未知泳姿";
date_previous = "<";
date_next = ">";
step_walking = "走路";
step_running = "跑步";
title_activity_step_history = "StepHistoryActivity";
step_mode_started = "计步模式已开始...";
step_mode_stopped = "计步模式已停止...";
syncing = "同步中...";
heart_rate_strap_mode = "心跳带模式";
swim_enable = "启动游泳模式";
swim_disable = "关闭游泳模式";
heart_rate_24hr_monitor = "整天心率侦测";
sleep_time = "睡眠时间";
swim_lap = "趟";
swim_section = "区间";
title_activity_swim_section_detail = "SwimSectionDetailActivity";
swim_avg_pace_50m = "配速 (min/100m)";
swim_avg_pace_25m = "配速 (min/50m)";
swim_avg_pace_25yd = "配速 (min/50yd)";
swim_avg_pace_33yd = "配速 (min/66yd)";
swim_avg_pace_33m = "配速 (min/66m)";
band_location = "配戴方式";
swim_pace = "配速";
settings_cancel = "取消";
settings_set = "设定";
settings_set_ok = "设定成功";
settings_set_fail = "设定失败";
sync_data = "同步资料";
sync_data_grant = "是否立即同步资料? (同步可能需要数分钟的时间完成)";
syncing_data = "同步资料中...";
sync_complete = "同步完成";
settings_motion_heart_rate_reminder = "动态心率即将启用，为了让动态心率正常工作，请勿移动你的手腕并且让手腕保持稳定，然后进行量测心率并且显示一个数值。";
swim_stroke_count_unit_list_item = "划手";
swim_pace_lower = "配速";
heart_rate_24hr_one_measure_max_time = "整天心率每次侦测最长时间";
heart_rate_24hr_periodic_measure_time = "整天心率侦测间隔时间";
timepicker_second = "秒";
settings_save = "储存";
settings_save_fail = "储存失败";
settings_save_ok = "储存成功";
status = "状态";
sync_cloud = "同步云端";
sleep_well_last_night = "昨晚睡的好吗?";
sleep_deep_short = "深睡眠";
sleep_light_short = "浅睡眠";

Submit = "确认";
Cancel = "取消";
"Change Step Goal" = "修改步数目标";
"Enter Step Goal" = "输入步数目标";
"Change Height" = "修改身高";
"Enter Height" = "输入身高";
"Change Weight" = "修改体重";
"Enter Weight" = "输入体重";
"Change Age" = "修改年龄";
"Enter Age" = "输入年龄";
male = "男";
female = "女";
"Change Stride Length" = "修改步幅";
"Enter Stride Length" = "输入步幅";
"click to connect device" = "点击后开始连线设备";
connected = "已连线";
"Left hand" = "左手";
"Right hand" = "右手";

//<string-array name="weight_unit">
"kg" = "公斤";
"lbs" = "磅";

// <string-array name="len_unit">
"cm/km" = "公分/公里";
"in/mi" = "英吋/英哩";

//<string-array name="swim_len_unit">
"m" = "公尺";
"yd" = "码";

// <string-array name="swim_pool_size">
"25m" = "25公尺";
"50m" = "50公尺";
"25yd" = "25码";
"33 1/3m" = "33 1/3公尺";
"33 1/3yd" = "33 1/3码";

// <string-array name="on_off">
"OFF" = "关";
"ON" = "开";

Warning = "警告";
"You must turn on Bluetooth!" = "请打开蓝牙，才能连接手环！";
"no data" = "没有资料";

// About
Contact_us = "与我们联系";
Visit_our_website = "欢迎访问我们的网站";
Watch_us_on_Youtube = "在Youtube上查看";

"Setting Height" = "设定身高";
"Setting Weight" = "设定体重";
"Setting Birthday" = "设定生日";
"Setting Sleep Time" = "设定睡眠时间";
"Start Time" = "开始时间";
"End Time" = "结束时间";
"Setting Step Goal" = "设定步数目标";
"has been disconnected" = "%@ 已断线";
"Unknown" = "未知讯号强度";
